出左三糧 想換部iPhone x

出左部ip8 幾個月，果陣覺得iPhone x 好核突所以買左8

後來覺得功能同舊果部7 一模一樣，換左機好似冇換過咁

政府黎緊出三糧咁小弟，換唔換部x 好
主要睇片同上連登多，我日日o係Starbucks 坐幾粒鐘煲劇，mon 既質素好重要

等9月出9

要mon好就唔好iphone X啦

樓主腦部傷殘人士

你買部電視去Starbucks啦，反正你都係喺Starbucks睇戲煲劇，一定好過你而家是但一部iPhone

iPhone X mon靚過iPhone 8mon好多

買部iMac 去starbucks煲啦 個mon大好多爽好多

OLED

mphone倒水電，

又m字額， 又插尿袋，

仲係男人咩?